對家其中一個最大既標籤，就係只會形容示威者係「網民」，冇其他資訊

我係見到呢篇新聞有感而發，報導永遠只會話網民發起，網民不滿等等。

而永遠一講到網民，就會聯想係一班連登仔，
連登仔就係後生仔、學生，係廢青，鍾意玩恥笑、起底。

但網民其實就只不過係上網既市民，人人都係網民，
被捕果位機師義士係網民，律師係網民，梁繼平 政治學博士都係網民。

示威人士之中，不嬲大把專業人士，金融建築法律航空界乜都有，
亦乜野年齡既人都有，但對家都通通唔會強調呢d資料，
而只會用個大標籤，概括我地就係一個「網民」，
因為佢地企圖將我地同廣大市民、主流社會之中 分脫開。

所以，黎緊我地要做既文宣就係正式去標籤化，
下次有咩活動，活動搞手可以主動少少，
例如強調我係一個香港市民，一個香港普通市民發起既遊行，

甚至如果你願意，可以講埋自己既職業係乜野界別，例如，
我係一個零售業既普通市民。

一定要盡量避免人地除去你其他資料，
單一咁用「網民」身份去貶低你既形象，
將大家講成係一撮同廣大市民 有d差別既青年人。

舖舖唔係網民 就係衝動既年青人

呢堆標籤都要大大力去反

我係學界嘅香港市民